結他崩咗可以點

係咪可以買嘢油番架
求求各巴絲指教

執番舊碎木用白膠醬痴

唔好玩啦 我好認真架

推

拎去比師父搞

Relic咪仲靚

支結他好貴？定係問人借？
兩樣都唔係就算啦，又唔影片發聲

知唔知大概幾錢